「冇圖」廢老如何用2蚊爽過李加乘

今朝有d野做要遲d返工
本身唔係繁忙時段冇咩人就諗住坐個靚位訓到落車
圈L知唔夠三個站上左個廢老
佢呀媽個仔一上車就以為自己坐緊7人車
除左對鞋放對十年唔洗既老泥腳去對面個位
完全地用2蚊坐左4個位
嚇到我成程車冇訓過
個臭串樣由上車開始冇轉過
之後幾個站d人上車都行曬上上層
利申:過海巴士入深山要坐成個鐘，望到禁都唔知中午個餐食唔食得落
Sor for 1999

Ching們有冇d爆過我既廢老經歷

其實係咪要開聲屌鳩佢呢
或者搵車長幫手呢

個樣好串

呢個廢老我識, 住屯門安定

係我冇雷同車長講
我開完post同佢講左句「有冇九両菜」
佢望左我一眼就繼續自閉mode

憤世既廢老
我diu7佢之後幾驚佢揼9我

第二頭家

唔會瓜, 不過佢好撚串, 聽講以前當差
家庭幾好, 每日玩孫

一理通百理明

Ching突破華生

有冇其他住安定巴打爆料?

如果唔係禁早出去仲要過海為咩？

961??

走住嚟屌 無撚用

係

禁返到公司就會比腦細㩒住黎屌

仲未有人爆到多D料

可能係我set個topic太唔吸引各連登仔眼球